緃火同強姦可判終身監禁,邊位巴打咁大膽?

一名口罩狂徒昨凌晨向上水一間食店投擲汽油彈，兩秒內先後將兩個裝有汽油的玻璃樽擲向食店鐵閘，隨即引起大火，狂徒縱火後拔足逃去。鄰舖職員發現立即取水將火救熄，警方翻看閉路電視搜證，其後在天平邨拘捕一名32歲姓曾男子。
涉事食店位於上水新成路123號地下，昨凌晨近1時，食店遭一名男子投擲汽油彈縱火，當時食店已關門，過程被鄰舖的閉路電視拍下。片段所見，一名戴口罩及手套、身穿灰衫藍褲男子，先後將兩個汽油彈擲向食店鐵閘。
現場消息稱，案發前毗鄰糖水舖一名女職員在舖外玩手機，已發現一名男子徘徊，稍後女職員離開，食店鐵閘即起火。糖水舖女職員與附近店舖員工合力用水桶裝水救火。